入黎統計下底板大家鐘意用咩牌子

鐘意隻牌子嘅請正皮，唔鐘意嘅請負皮

1. Asus

2. MSI

3. Gigabyte

4. Asrock

5.SuperMicro

6. Colorful

7.EVGA

其他個d乜野昂達 菁英 華南就算鳩數了

雖然大家可能會因應底板高中低階型號揀唔同牌子，但依度就唔分咁仔細了

大家憑直覺投票就得鳥

P牌仔冇得玩

窮L用Asrock

睇REVIEW做人

Asus or MSI
EVGA未用過

giga真係唔敢用佢個bios
不過x570同z390 賣到咁平就真係可以一試

連ECS同生化星都冇, 樓豬真係太後生?

btw Magic Pro

asus, 用慣佢個bios界面

吖屌生物星唔記得左，生物星我都用過
Ecs真係未聽過（都好證明我後生）

8.Biostar

屌唔係喎
Esc係咪即係精英
上面咪講左太冷門算數

其實9成用家應該半年都唔會入一次bios?

除咁啱啱砌個陣

或者你喺d成日超頻嘅人

想知成日入bios嘅人喺入去搞d乜

利申：普通用家

橙，禾幫梨投喇唉

無GALAX?

呢個真
我之前用ASROCK就裝WIN7個時入一次
之後無入過

我引象中香港好似無得賣
所以算

整俾你囉

9.Galax

鐘意ASUS
但用緊msi

Btw我依家用緊gigabyte x570 eltie
裸跑

個reset bios jumper喺正個開機制jumper上邊
搞到我成日hi錯要入去開返xmp同svm
(平均幾個星期一次)

喺咁，隔離飯香d

我愛MSI ! 認定你是朋友!~

Gigabyte! 日鍛煉去取勝

最愛Asus，係人生第一部電腦(廠機)所以有童年回憶
但砌機嚟講都係揀msi，Asus啲靚嘢太貴
msi價錢負擔到又唔太差

Asus其中一個最大缺點就係貴

估唔到evga咁多正皮

以我所知香港本身都幾少貨（加上而家evga代理摺左）

係咪真係有ching有用過

MSI信徒

Msi

gigabyte x570 xtreme

原來EVGA香港有過代理?

我用咁多塊asus板真係冇壞過, 包括低中高階
自已msi, giga都壞過

用左2張msi都死板
諗住試gigabyte

我之前塊asus mk prime板
壞過pciex16槽

反而msi gigabyte asrock同biostar都無壞過

gigabyte 即刻跛

雖然個個都恥笑技奸版
但我個B350 HD3 兩年幾 超1600 3.8無事 超Ram開Xmp 3200又無事全部順利
都係正皮左

第一部自己買既廠機 oem就係msi
頂左9年都仲生猛硬淨

竟然冇Tyan

雖然我冇持有

窮人嘅世界係無依隻牌子

梗係用Intel底板

好想DFI玩返家用機老母板

Asus